大阪/神戶/京都 有咩景點值得去?

1
大阪 > 臨海溫泉
餐食: 溫泉和洋刺身自助餐 ， 溫泉御膳

住宿: 古賀乃井溫泉Resort & SPA , 白濱武藏溫泉酒店 , 南紀田邊Harvest Resort , 南紀白濱Seamore溫泉

2
圓月島 > 三段璧洞窟 > 千疊敷 > 漁獲市場 > 和歌山特色火車 > 大阪
餐食: 海鮮鍋 ， 日式網燒

住宿: 大阪守口AGORA , 大阪新阪急酒店 , 神戶ANA CROWNE PLAZA , 京都 ROYAL SPA , 大阪SHERATON MIYAKO

3
全日大阪/神戶/京都自由活動
餐食: 不適用

住宿: 大阪守口AGORA , 大阪新阪急酒店 , 神戶ANA CROWNE PLAZA , 京都 ROYAL SPA , 大阪SHERATON MIYAKO

4
京都 > 渡月橋 > 嵐山和風老舖名店 > 嵐山
餐食: 不適用

住宿: 大阪守口AGORA , 名古屋SUNROUTE PLAZA酒店 , 神戶ANA CROWNE PLAZA , 大津PRINCE

5
關西Factory Outlet > 大阪
餐食: 日式御膳

跟團佢有日大阪/神戶/京都自由活動, 有咩景點值得去?(除左唔去寺, 求其他推介)

京都記得上網book神級蛋包飯 真心好食
河原町 嵐山果d
基本上京都係條街周圍行下都好舒服

fade

岩上網搵, 預約唔倒神級蛋包飯 , 好似話預約困難

唔明每日下面一堆酒店名乜意思？你未決定邊間？
但第4日有「名古屋SUNROUTE PLAZA酒店」？名古屋？？

其實我係跟團去
依個係行程,我係得一日可以自己PLAN
實際去的酒店係agora守口,大阪 lefrere, hotel harvest 南紀 田辺